亞洲有邊個動物園好？

多動物，又唔呆滯

台北木柵？
慢谷 safari world
大陸長隆？
新加坡 Singapore zoo?

去過:
高雄壽山，動物算多，但太型動物都幾呆滯。

香港動植物公園，廢.....

荔園，都係廢...

push

沙頭角農莊

有無人知天王寺動物園係點
利申六月去

愛寳everland safari world

日本嚟講出名流

隻北極熊好熱

上個月去過係可以既
要留意每星期既休園日

算係咁 普通水準 但係一定好過東京上野果個

上次去大阪冇時間去天王寺

去乜撚野動物園 睇動物去非洲啦

九月會去曼谷動物園 聽聞係全亞洲最大 好期待呀

前排去左伊豆仙人掌公園果個動物園
d動物對d人好有反應 唔會驚人 鐘意走黎望你 又可以摸佢地
水豚直頭有得入埋去摸下影下相
大部分動物都有得餵
幾鐘意呢個園

不過唔覺有獅子老虎果d動物

天王寺去一次就夠，感覺超差
啲北極熊，老虎淨喺係個場內面係咁兜圈行，感覺好似俾人訓練過唔咁做就無飯食，啲眼神好無神氣又無助
仲有見到隻類似狼既野兜兜下圈無啦啦嘔，嘔完坐係啲嘔吐物隔離又唔郁
成個場感覺死氣沉沉咁
之後好似見有巴打講過呢個動物園都俾啲咩日本動物組織投訴過
不過都係幾年前12月嗰陣去，唔知宜家有無好啲
反而東京上野嗰個感覺正常啲，不過不失

如果吸引，我唔介意俾錢

唔去好過, 正垃圾.

深圳果個我覺得你可以去下。
一日來回又唔貴（團購一百蚊左右）
我都極中意去動物園 去邊度都會留一日比動物園睇下佢地。
試過一個trip去日本兩個懸，兩個動物園都有去，但係係日本如果唔出名既動物園，真係都大同小異，動物種類都係加加減減一兩種。

同埋試面韓國果個愛寶everland真係唔差，首先去動物園最開心就係有得餵野食比佢地，咁愛寶都有同埋園區大所以我有機會都會再去。深圳動物園都有得餵，又近又大又平，所以我曾經痴線到同條女一年去左5 ，6次，去到連長臂猿都好似認得我地
跟住去過南非，真係日日睇動物，佢果度睇動物唔同其他地方，佢地係一個動物園專精一兩種動物，大草園坐籠車就睇彩數 我剩係見到草食動物。但係去南非太貴啦要成兩3皮野

對唔住，一講動物就收唔到口，我重有好多想講，我同我女友都好中好中意動物

旭川果個正。冬天有 企鵝巡遊

新加坡
佢地唔係用個籠困住d動物

深圳動物園係指邊個??

動物園你要揀夏天去⋯⋯⋯

西麗附近 ，南山區，深圳灣或者落馬洲飛的去 幾十蚊
應該就咁叫深圳野生動物園 成日吹自己唔知幾多個A級就係

旭川 - 冬天去睇企鵝
橫濱 - 又大又靚